求大家搵小妹做飲食推廣員

求大家搵小妹做飲食推 小妹一定會幫大家散靚個生招牌

up

想賣自己d屎 你黎幫我推

Email?

識朋友做緊digital marketing 可以幫弘b問問

wanb.puusycat@lighk.hk

lighk…

想同弘b拍住上

吉妹

mega box

我想做新一代hello pinky

我想加入hello 熱褲family

好呀

我唔係mega box 了

poor